九二共識就係大陸同台灣都係大東亞共榮圈的一部份

九二共識係一個中國只有一個中華民國
但無人承認